Mr. Lorry's ogen waren opnieuw aangetrokken tot zijn gezicht.
Nota nemend van de verspilde lucht die vertroebelde de natuurlijk handsome features en gezien de expressie van gevangenen' gezichten vers in zijn geest, werd hij sterk denken aan die uitdrukking.
"En uw taken hier al een eind, sir?"
Zei Carton, draaien om hem heen.
"Ja.
Als ik u gisteravond Lucie kwam onverwacht, ik heb lang alles gedaan dat ik hier kunnen doen.
Ik had gehoopt om hen in de steek gelaten in perfecte veiligheid, en vervolgens quitted Parijs.
Ik heb mijn laat passeren.
Ik was klaar om te gaan.'
Ze waren beiden zwijgen.
"Yours is een lange levensduur terug te kijken op, sir?"
Zei Carton, wistfully.
"Ik ben in mijn 72 achtste jaar."
"Je nuttig geweest all your life; gestadig en voortdurend bezighoudt; vertrouwd, gerespecteerd en zochten naar?"
"Ik heb een man van business, sinds ik een man.
Ik kan zeggen dat ik een man van zaken als een jongen."
"Zie wat een plek die je vult met achtenzeventig.
Hoeveel mensen zullen je missen als u deze verlaat leeg!"
"een eenzame oude bachelor," antwoordde Mr. vrachtwagen, hoofdschuddend.
"Er is niemand te huilen voor mij."
